還記得偲嫣中招 還未知將會逝世

還記得偲嫣中招 還未知將會逝世

我知他能夠

新春來時冇錢繼續過 無哂期待

私煙亡時 巴絲約定過 香檳來賀

押韻-100